依家有幾多人仲有家居固網現話？

我5年前已經cut左了

正評:一早cut撚左
負評:依家仲有固網電話

現話

打錯字